第756及796號個案確診者曾經在3月23及29日曾一同滑水、食飯及行山

●第796號個案：為第756號美容師朋友，雙方為同事但不在同一分店工作，工作上無接觸，但二人在3月23及29日曾一同滑水、食飯及行山

屌鳩班出街行山食飯自私撚，根本人人都可能係隱形患者，仲去周圍播毒

同大家分析下唱K群組中招之前係抱住咩心態

班行山撚真係正仆街